<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Polish English Interpreting Services</title>
    <description>Polish to English, English to Polish interpreting, Polish interpreter, North Yorkshire, interpreting, Polish English translating,  English Polish interpreter, English Polish interpreting, Polish lessons, Yorkshire, Harrogate, Ripon, Northallerton, North East, Halifax, Bradford, Middlesborough, Knaresborough, Wetherby, York, Wakefield, Dewsbury, Thirsk, Leeds, Huddersfield, Hull, Sheffield.</description>
    <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/</link>
    <atom:link href="https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 22:40:04 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 12 Jun 2020 22:40:04 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.4</generator>
    
      <item>
        <title>Pani Beata pomogła mi w odwołaniu się od decyzji o PIP.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Pani Beata w pełni rozumiała moją frustrację spowodowaną decyzją DWP w sprawie nadania mi Personal Independent Payment. Z jej pomocą otrzymałam pozytywną odpowiedz z DWP odnośnie odwołania o PIP.” Katarzyna&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-03/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-03/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Doskonale wie z czym się zmierza.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Pani Beata Mulvaney to profesjonalistka. Doskonale wie z czym się zmierza i jak to ugryżć szybko i na temat. Polecam jej usługi.” Ewa&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-02/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-02/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Widać ogromne zaangażowanie oraz chęć pomocy.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Pani Beata ma profesjonalne podejście do każdej sprawy. Widać ogromne zaangażowanie oraz chęć pomocy innym. Ze szczerym sumieniem polecam wszystkim kontakt z nią w każdej sprawie.” Jacek&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 12 Jun 2020 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-01/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2020/06/12/Testamonial-01/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Czym jest Personal Independence Payment (PIP)?</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;b&gt;&lt;center&gt;Nie dajcie się jednak zwieść. Sam fakt posiadania schorzenia nie uprawnia do automatycznego uzyskania dodatku chorobowego PIP.&lt;/center&gt;&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Personal Independence Payment&lt;/b&gt; (PIP) to zasiłek z tytułu niepełnej sprawności przyznawany osobom z problemami zdrowotnymi w wieku od 16 do 64 lat mieszkającym w Wielkiej Brytanii. 
Prawo do Personal Independence Payment (PIP) nie wynika z samego faktu niepełnosprawności, ale z tego, jakiego rodzaju pomoc może być Tobie potrzebna, ze względu na Twój stan zdrowia lub chorobę. 
Stan zdrowia lub niepełnosprawność musi negatywnie wpływać na czynności życia codziennego lub ograniczać mobilność osoby aplikującej. Sam fakt posiadania schorzenia nie uprawnia do automatycznego uzyskania zasiłku. Radzę więc uważać na ogłoszenia osób, które twierdzą że PIP załatwią prawie każdemu. Takie osoby wypełnią formularz aplikacyjny za Was, wystarczy jedynie zapłacić, “najlepiej” przez PayPal. Jeśli nie przeczytacie informacji które zawarte są w formularzu, a podpiszecie go, potencjalnie poświadczacie informację która może być nieprawdziwa. Do tego płacąc przez PayPal opcją „friends and family” („rodzina/znajomi”) nie macie możliwości odzyskania pieniędzy od PayPal, gdyż opcja ta jest jasna i czytelna - przelewacie pieniądze osobie której ufacie i znacie! Nigdy nie podpisujcie pustego formularza, gdyż podpisem deklarujecie to że informacje zawarte w formularzu są zgodne z prawdą.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ważne jest też to, że nikt nie musi Wam  “załatwiać” tłumacza na komisji. Tłumacz przez telefon przyznawany jest każdemu kto wyrazi potrzebę podczas składania aplikacji). Zachęcam więc do przeczytania artykułu poniżej, który odzwierciedla informacje ze strony rządowej DWP (Department for Work and Pensions) na temat zasiłku PIP.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;PIP otrzymuje się na podstawie oceny faktycznego stanu zdrowia ustalonego przez komisję. Bierze ona pod uwagę dwa komponenty:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Wpływ choroby na życie codzienne 
oraz&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Wpływ choroby na poruszanie się&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;W zależności od ilości przyznanych punktów przydzielana jest stawka podstawowa lub podwyższona.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Twoje dochody oraz oszczędności nie są brane pod uwagę, możesz więc pracować i nadal otrzymywać ten zasiłek.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zasiłek PIP nie wpływa niekożystnie na wysokość innych zasiłków, wręcz przeciwnie, może pomóc w otrzymaniu świadczeń takich jak Universal Credit czy Housing Benefit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Osoby z następującymi problemami zdrowotnymi mogą się ubiegać o PIP:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Problemy z poruszaniem się&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Upuszczanie przedmiotów ze względu na brak siły w rękach&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Problemy fizyczne oraz psychiczne związane z wykonywaniem czynności życia codziennego&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choroby układu nerwowego&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Zaniki pamięci&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Osoby niedowidzące&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choroby tarczycy&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Depresja&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Problemy ze zdrowiem psychicznym&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Stany lękowe&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choroby nowotworowe&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Niedosłuch&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Cukrzyca&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Nadciśnienie&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Przebyty udar&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Zespół cieśni nadgarstków&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Silna osteoporoza&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Zatory&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Epilepsja&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choroby serca&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Choroby o podłożu reumatologicznym&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Jeśli cierpisz na którąś z powyższych chorób lub inne schorzenie ograniczające zdolność do normalnego funkcjonowania w życiu codziennym i posiadasz odpowiednią dokumentację medyczną, możesz  starać się o zasiłek PIP.  Osoba aplikująca o zasiłek może jednocześnie pracować, a otrzymywana kwota jest wolna od podatku i przyznawana jest niezależnie od sytuacji finansowej osoby aplikującej.  Gdy otrzymasz już zasiłek PIP a jesteś jednocześnie osobą pracującą, możesz się również ubiegać o ulgę podatkową dla osób pracujących w kwocie do £4530, zależnie od wysokości stopnia niepełnosprawności.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W procesie rozpatrywania wniosku o PIP uwzględniana jest indywidualna sytuacja osoby chorej oraz to, w jakim stopniu choroba lub niepełnosprawność wpływa na jej zdolność do samodzielnego funkcjonowania.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Przyznawana kwota zasiłku PIP może wynosić do £645 miesięcznie plus wyrównanie za czas oczekiwania na decyzję. Zasiłek ten można wykożystać na opłacenie dodatkowych kosztów wynikających z choroby lub na dowolny cel. 
Personal Independence Payment nie jest traktowany jako dochód. Przyznawany jest zazwyczaj na okres od 2 do 10 lat, czasami też dożywotnie, zależnie od rodzaju choroby i stopnia niepełnosprawności.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeśli osoba chora otrzymuje również pomoc (min.35 godzin tygodniowo) od osoby trzeciej, która zarabia mniej niż £120 tygodniowo, osoba ta (opiekun) może się starać o zasiłek z tytułu opieki tzw. Carers Allowance wynoszący £67.25 na tydzień.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;By otrzymać zasiłek PIP, należy skontaktować się z Department for Work and Pensions (DWP) pod numerem tel. 0800 917 2222 i poprosić o formularz aplikacyjny. Formularz należy wypełnić w języku angielskim i dołączyć wszelką dokumentację medyczną potwierdzającą diagnozę lub obecny stan zdrowia. Formularz można wypełnić samemu lub skorzystać z pomocy osoby doświadczonej w wypełnianiu takich dokumentów, gdyż ważne jest by nie pominąć istotnych faktów. Jest to również bardzo ważne przy pisaniu odwołania. (Citizen Advice Bureau świadczy obie usługi nieodpłatnie w języku angielskim.) Po odesłaniu formularza zostaniesz zaproszona/ny na komisję. Ze względu na obecną sytuację w UK rozmowy przeprowadzane są telefonicznie. DWP - urząd przyznający zasiłek PIP może zapewnić na komisji darmową usługę tłumacza przez telefon. Komisja ma za zwyczaj miejsce w najbliższej Tobie placówce, a obecnie tylko i wyłącznie telefonicznie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeśli uważasz ze kwalifikujesz się do zasiłku i potrzebujesz pomocy osoby która pomoże Tobie bezbłędnie wypełnić formularz aplikacyjny PIP zapraszam do kontaktu pod numerem tel. 07894912486.
Formularz wypełniam wraz z osobą aplikującą osobiście, przez telefon lub internetowo. Nie składam wniosku za Was, gdyż nie jest to dopuszczalne. Musicie być w stu procentach świadomi tego, co napisane jest w formularzu, dlatego podpisujecie formularz dopiero po tym jak go wspólnie wypełnimy. Nigdy nie należy podpisywać pustego formularza!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Koszt pomocy w wypełnieniu aplikacji to kwota około £75 - £100.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeśli otrzymaliście już decyzję i jest ona decyzją odmowną, możecie, a właściwie powinniście napisać odwołanie od decyzji w terminie do 30 dni. Przy odwołaniu prawie 80% decyzji odmownych zostaje rozpatrzona pozytywnie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W razie jakichkolwiek pytań zapraszam do kontaktu telefonicznie pod nr. telefonu 07894912486 lub mailowo beatamulvaney@gmail.com](mailto:beatamulvaney@gmail.com)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 27 Oct 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/10/27/PIP/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/10/27/PIP/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Nauka angielskiego a pewność siebie</title>
        <description>&lt;p&gt;Nauka języków i pewność siebie są ze sobą mocno związane.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Być może wielokrotnie zdarzyło Ci się zastanawiać, czy masz wystarczający talent, by opanować język angielski i czy zdołasz wykorzystać opanowaną wiedzę w praktyce? Jest to normalne.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;By nauczyć się języka angielskiego, musisz stawić czoło licznym wyzwaniom, należy jak najwięcej mówić i rozmawiać.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dążenie do perfekcji już od pierwszego dnia nauki języka to jeden z głównych grzechów tych, którzy nie robią spodziewanych postępów. Próbując ułożyć idealne zdania i koncentrując się na perfekcyjnej wymowie, często nie są w stanie powiedzieć nic.
Rozmowa z inną osobą jest dla nich trudnym, stresującym doświadczeniem. Strach przed opiniami ludzi wiąże im język i nie pozwala na zdobycie biegłości w tym, co w nauce języka jest najważniejsze – komunikacji z innymi ludźmi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;W pokonaniu pierwszych lodów i zdobyciu pewnej wprawy może pomóc mówienie do siebie samego i nagrywanie się. Ostatecznie jednak konieczne będzie otworzenie się przed innymi. Tu proponuję znaleźć osobę w której towarzystwie czujemy się bezpiecznie, nie oceniani, gotowi do nauki. Osoba ta musi być w stanie poprawić nasze błędy i skutecznie wytłumaczyć dlaczego w języku angielskim wyrażamy się tak, a nie inaczej. W dobrym i systematycznym towarzystwie skutecznie przełamiemy barierę, którą powowduje brak pewności siebie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Oczywiście, gdy już opanujemy język obcy, pojawi się jeszcze więcej powodów do dumy. Nowy język z pewnością pomoże w pracy. Poszerzy się także twoje grono znajomych.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Najlepszym powodem do nauki języka jest więc chęć wzbogacenia własnego życia. Jest to podróż, w trakcie której poznasz nowe punkty widzenia i kultury.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 04 Jun 2019 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/06/04/Nauka-angielskiego-a-pewnosc-siebie/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/06/04/Nauka-angielskiego-a-pewnosc-siebie/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Nastawienie to połowa sukcesu!</title>
        <description>&lt;p&gt;Co jest Twoim celem w nauce języka angielskiego? Przełamanie bariery językowej? Samodzielność w załatwianiu swoich spraw? Lepsza praca?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dla każdego z nas co innego może być motywatorem. Gdy określicie już swój cel, skupcie się na tym jak go osiągnięcie. Słownictwo, gramatyka, wymowa?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mam dla Was rozwiązanie:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Otaczajcie się językiem, nawet gdy jedziecie samochodem, gdy gotujecie, sprzątacie.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uczcie się tematycznie, np. słownictwo związane z pracą, domem, szkołą.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Róbcie listę zakupów, prac domowych, spraw które trzeba załatwić w języku angielskim.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Używajcie słów w kontekście, w zdaniach które Wam się przydadzą. Niektóre słowa mają przecież kilka znaczeń np. nail – gwóźdź lub paznokieć; left – lewo lub pozostawić; change – drobne (pieniądze) lub zmiana. Ważne jest by to czego się nauczyliśmy, wykorzystywać w praktyce.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Uczcie się wyrazów przeciwstawnych. Słowa w parach zapamiętujemy znacznie szybciej. Np. narrow - wide, full - empty, small - large.&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Ucząc się przymiotników, szukajcie synonimów np. great – perfect – fantastic -  wonderful.
Szybko zauważycie że wasi rozmówcy też tych słów używają.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Wasze nastawienie gra główną rolę w tym, jak szybko zauważycie postępy. Pomyślcie o tym, jak fajnie będziecie się czuli, gdy osiągnięcie swój cel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pamiętajcie, że systematyczne lekcje sprawią, że o wiele szybciej ten cel osiągniecie.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niezależność językowa doda Wam skrzydeł! Żyjcie więc pełnią życia!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 19 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/02/19/Nastawienie-to-polowa-sukcesu/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/02/19/Nastawienie-to-polowa-sukcesu/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Zainwestuj w siebie! Czas nie stoi w miejscu!</title>
        <description>&lt;p&gt;Gdy skupiamy się na życiowym celu i na tym jak osiągnąć to, po co do Anglii przyjechaliśmy, zapominamy o potrzebie własnego rozwoju. I dopiero w chwilach wolnych, jak na przykład święta czy wakacje, gdy mamy czas na przemyślenia, dochodzimy do wniosku, że czegoś nam brakuje. Często jest to brak niezależności językowej. Gdy mieszkaliśmy w Polsce, sami wszystko załatwialiśmy, a będąc w Anglii czujemy się ograniczeni. Swoboda w komunikacji bez potrzeby proszenia o pomoc, to jest to, czego wielu osobom brakuje.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;b&gt;Wyobraź sobie że nagle możesz powiedzieć wszystko to co chcesz, załatwić to co potrzebujesz, bez niczyjej pomocy.&lt;/b&gt; Świetne uczucie prawda?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Można, a nawet trzeba do tego dążyć. Choć niekiedy wydaje się, że osiągnięcie celu zajmie nam bardzo dużo czasu, na pewno warto zacząć już dziś. Zacznij od prostych zmian w nawykach. Włącz sobie angielskie seriale z napisami, wyznacz sobie cel, np. od dziś uczę się 2 nowych słów każdego dnia, a w sobotę i niedzielę próbuj te słowa używać w zdaniach, zapisuj i ćwicz cały następny tydzień. Układaj zdania które Tobie będą przydatne. Podpytuj swoje dzieci. Może na początku oboje będziecie się troszęczkę krępować, jednak małymi krokami wspólnie osiągniecie więcej niż myślisz. Pytaj córkę czy syna jak by użyli lub wypowiedzieli konkretne słowo. Nie pytaj o gramatykę, bo w tym raczej nie pomogą. Ale w wymowie, czy w kontekście na pewno coś podpowiedzą.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Otaczaj się językiem angielskim i stwarzaj sytuacje w których będziesz ćwiczyć to, czego się nauczyłaś/nauczyłeś.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Czas ucieka, więc nie ma co zwlekać. Naprawdę warto zainwestować w siebie, bo przecież po to tu jesteśmy!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 24 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/01/24/Zainwestuj-w-siebie/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2019/01/24/Zainwestuj-w-siebie/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dziękuję Beato. Za nie wielką opłatę, zmiast męczyć się godzinami, otrzymałam dokument gotowy do użytku.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Dziękuję za szybkie i dokładne przetłumaczenie formularza. Sama nie wiedziałabym od czego zacząć. Cieszę się że poprosiłam Cię o pomoc. Za nie wielką opłatę, zmiast męczyć się godzinami, otrzymałam dokument gotowy do użytku. Zdecydowanie polecam!” A.T.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2018/11/30/Testamonial-at/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2018/11/30/Testamonial-at/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Beata pomogła mi w wielu sytuacjach, zarówno telefonicznie jak i osobiście.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Jeśli potrzebujecie pomocy w załatwieniu jakiejkolwiek sprawy, polecam Beatę. Pomogła mi w wielu sytuacjach, za równo telefonicznie jak i osobiście.” M.R.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2018/11/24/Testamonial-mr/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/testimonial/2018/11/24/Testamonial-mr/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Znaczenie właściwego tłumaczenia i interpretacji w kontaktach z angielskimi prawnikami</title>
        <description>&lt;p&gt;Podjęcie decyzji o tym, że musimy poprosić o pomoc pracownika kancelarii
adwokackiej samo w sobie może dla wielu wydawać się dość stresujące. Gdy
dochodzi do tego bariera językowa, może okazać się to jeszcze trudniejsze.
Jednak sam fakt że potrzebujemy pomocy prawnej może oznaczać, że wiele już
przeszliśmy. Dlatego w tak ważnych stytuacjach warto zasięgnąć pomocy
tłumacza języka angielskiego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Język prawniczy jest dość specyficzny, skupia się na faktach, gdyż dla prawnika
szczegóły są bardzo ważne. Sam więc fakt że musimy przekazać cenne
informacje w języku angielskim, może przytłaczać nawet tych którzy dobrze
sobie radzą w życiu codziennym.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Autentyczność przekazu informacji w sytuacjach prawnych jest bardzo ważna,
dlatego więc gdy zależy nam by dokładnie, na spokojnie i z detalami przekazać
swoją wersję wydarzeń, z pewnością warto skorzystać z pomocy doświadczonego
tłumacza ustnego.
Tłumacz ustny perfekcyjnie i rzetelnie przekaże to co mówimy i co jest do nas
mówione. Unikniemy nieporozumień, oraz przyspieszymy czas w jakim nasza
sprawa może się potoczyć. Tłumacz ustny jest też w stanie wychwycić atmosferę
towarzyszącą rozmowie z prawnikiem i gdy konieczne, umiejętnie rozwieje
wszelkie nieporozumienia czy niedomówienia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gdy podczas rozmów z adwokatem w języku angielskim obecny jest tłumacz,
unikniemy potrzeby wyjasniania wielu sytuacji po raz kolejny oraz będziemy
mieli pewność, że zostaniemy dobrze zrozumieni.
Prosząc o poradę prawną, czy o poprowadzenie naszej sprawy liczymy na to, że
będzie ona prowadzona profesjonalnie. W sytuacjach prawnych liczy się też
perfekcyjne tłumaczenie, a wykonywanie takich tłumaczeń wiąże się z ogromną
odpowiedzialnością. Ważne jest więc by również tłumacz, którego zatrudnimy,
był specjalistą od tłumaczeń w dziedzinie prawa. Tłumaczenie prawne wymaga
znajomości fachowego słownictwa. Tłumacz ustny języka angielskiego ma też
doświadczenie kulturowe obu krajów, co wspomaga cały proces spisywania
zeznań, zrozumienia zajścia jakie miało miejsce oraz podejmowania decyzji.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gdy otrzymujemy list czy dokument pisany językiem używanym w środowisku
prawniczym, zaoszczędzimy sobie nie tylko czasu, ale również i stresu, czy
nieporozumienia związanego z nie dokładnym, nie kompletnym zrozumieniem.
Ponieważ teksty prawne w języku angielskim zawierają wiele terminów, które nie
występują w mowie potocznej, można źle je zinterpretować. Tu z pomocą
przyjdzie tłumacz języka angielskiego, który specjalizuje się w angielskim
prawie, a my bez zbędnego stresu będziemy oczekiwali na dalsze wskazówki od
naszego prawnika.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Z pewnością więc gdy wiele już przeszliśmy i zasięgamy porady prawnej, warto
zainwestować też w pomoc tłumacza. Wtedy spokojniej podejdziemy do sprawy
oraz będziemy pewni że całkowicie rozumiemy sytuację w jakiej się znajdujemy.
Doświadczony tłumacz języka angielskiego wie, że sprawami wrażliwymi należy
zajmować się profesjonalnie i poufnie. Bardzo ważną uwagę przywiązuje do
tego, by pozostać bezstronnym i traktować wszystkie informacje w sposób
poufny.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jako doświadczony tłumacz zachęcam, by obie strony wypowiadały się w sposób
naturalny i swobodny, wtedy rozmowa płynie tak jakby tłumacz w danej sytuacji
nie był potrzebny. Wtedy właśnie wiemy, że wybraliśmy dobrego,
doświadczonego tłumacza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeśli potrzebujesz więc pomocy tłumacza w jakiejkolwiek kwestii, skontaktuj się
ze mną, a postaram się pomóc lub udzielę wskazówki.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2018/11/22/Znaczenie/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://www.polishenglishinterpreting.co.uk/pl/blog/2018/11/22/Znaczenie/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
