<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Polish English Interpreting Services</title>
    <description>Polish to English, English to Polish interpreting, Polish interpreter, North Yorkshire, interpreting, Polish English translating,  English Polish interpreter, English Polish interpreting, Polish lessons, Yorkshire, Harrogate, Ripon, Northallerton, North East, Halifax, Bradford, Middlesborough, Knaresborough, Wetherby, York, Wakefield, Dewsbury, Thirsk, Leeds, Huddersfield, Hull, Sheffield.</description>
    <link>http://localhost:4000/pl/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/pl/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sun, 06 Jan 2019 23:37:10 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Sun, 06 Jan 2019 23:37:10 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.4</generator>
    
      <item>
        <title>Dziękuję Beato. Sama nie wiedziałabym od czego zacząć. Cieszę się że poprosiłam Cię o pomoc. Za nie wielką opłatę, zmiast męczyć się godzinami, otrzymałam dokument gotowy do użytku. Zdecydowanie polecam!</title>
        <description>&lt;p&gt;“Dziękuję za szybkie i dokładne przetłumaczenie formularza. Sama nie wiedziałabym od czego zacząć. Cieszę się że poprosiłam Cię o pomoc. Za nie wielką opłatę, zmiast męczyć się godzinami, otrzymałam dokument gotowy do użytku. Zdecydowanie polecam!” A.T.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Fri, 30 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/30/Testamonial-at/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/30/Testamonial-at/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Beata pomogła mi w wielu sytuacjach, zarówno telefonicznie jak i osobiście.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Jeśli potrzebujecie pomocy w załatwieniu jakiejkolwiek sprawy, polecam Beatę. Pomogła mi w wielu sytuacjach, za równo telefonicznie jak i osobiście.” M.R.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/24/Testamonial-mr/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/24/Testamonial-mr/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Znaczenie właściwego tłumaczenia i interpretacji w kontaktach z angielskimi prawnikami</title>
        <description>&lt;p&gt;Podjęcie decyzji o tym, że musimy poprosić o pomoc pracownika kancelarii
adwokackiej samo w sobie może dla wielu wydawać się dość stresujące. Gdy
dochodzi do tego bariera językowa, może okazać się to jeszcze trudniejsze.
Jednak sam fakt że potrzebujemy pomocy prawnej może oznaczać, że wiele już
przeszliśmy. Dlatego w tak ważnych stytuacjach warto zasięgnąć pomocy
tłumacza języka angielskiego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Język prawniczy jest dość specyficzny, skupia się na faktach, gdyż dla prawnika
szczegóły są bardzo ważne. Sam więc fakt że musimy przekazać cenne
informacje w języku angielskim, może przytłaczać nawet tych którzy dobrze
sobie radzą w życiu codziennym.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Autentyczność przekazu informacji w sytuacjach prawnych jest bardzo ważna,
dlatego więc gdy zależy nam by dokładnie, na spokojnie i z detalami przekazać
swoją wersję wydarzeń, z pewnością warto skożystać z pomocy doświadczonego
tłumacza ustnego.
Tłumacz ustny perfekcyjnie i rzetelnie przekaże to co mówimy i co jest do nas
mówione. Unikniemy nieporozumień, oraz przyspieszymy czas w jakim nasza
sprawa może się potoczyć. Tłumacz ustny jest też w stanie wychwycić atmosferę
towarzyszącą rozmowie z prawnikiem i gdy konieczne, umiejętnie rozwieje
wszelkie nieporozumienia czy niedomówienia.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gdy podczas rozmów z adwokatem w języku angielskim obecny jest tłumacz,
unikniemy potrzeby wyjasniania wielu sytuacji po raz kolejny oraz będziemy
mieli pewność, że zostaniemy dobrze zrozumieni.
Prosząc o poradę prawną, czy o poprowadzenie naszej sprawy liczymy na to, że
będzie ona prowadzona profesjonalnie. W sytuacjach prawnych liczy się też
perfekcyjne tłumaczenie, a wykonywanie takich tłumaczeń wiąże się z ogromną
odpowiedzialnością. Ważne jest więc by również tłumacz, którego zatrudnimy,
był specjalistą od tłumaczeń w dziedzinie prawa. Tłumaczenie prawne wymaga
znajomości fachowego słownictwa. Tłumacz ustny języka angielskiego ma też
doświadczenie kulturowe obu krajów, co wspomaga cały proces spisywania
zeznań, zrozumienia zajścia jakie miało miejsce oraz podejmowania decyzji.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gdy otrzymujemy list czy dokument pisany językiem używanym w środowisku
prawniczym, zaoszczędzimy sobie nie tylko czasu, ale również i stresu, czy
nieporozumienia związanego z nie dokładnym, nie kompletnym zrozumieniem.
Ponieważ teksty prawne w języku angielskim zawierają wiele terminów, które nie
występują w mowie potocznej, można źle je zinterpretować. Tu z pomocą
przyjdzie tłumacz języka angielskiego, który specjalizuje się w angielskim
prawie, a my bez zbędnego stresu będziemy oczekiwali na dalsze wskazówki od
naszego prawnika.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Z pewnością więc gdy wiele już przeszliśmy i zasięgamy porady prawnej, warto
zainwestować też w pomoc tłumacza. Wtedy spokojniej podejdziemy do sprawy
oraz będziemy pewni że całkowicie rozumiemy sytuację w jakiej się znajdujemy.
Doświadczony tłumacz języka angielskiego wie, że sprawami wrażliwymi należy
zajmować się profesjonalnie i poufnie. Bardzo ważną uwagę przywiązuje do
tego, by pozostać bezstronnym i traktować wszystkie informacje w sposób
poufny.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jako doświadczony tłumacz zachęcam, by obie strony wypowiadały się w sposób
naturalny i swobodny, wtedy rozmowa płynie tak jakby tłumacz w danej sytuacji
nie był potrzebny. Wtedy właśnie wiemy, że wybraliśmy dobrego,
doświadczonego tłumacza.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeśli potrzebujesz więc pomocy tłumacza w jakiejkolwiek kwestii, skontaktuj się
ze mną, a postaram się pomóc lub udzielę wskazówki.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Tłumacz i nauczyciel języka angielskiego&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/pl/blog/2018/11/22/Znaczenie/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pl/blog/2018/11/22/Znaczenie/</guid>
        
        
        <category>Blog</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Podstawy już miałem, jednak moją barierą były rozmowy. A już po trzech lekcjach nabrałem odwagi w mówieniu.</title>
        <description>&lt;p&gt;“Zdecydowanie polecam naukę z Beatą. Podstawy już miałem, jednak moją barierą były rozmowy. A już po trzech lekcjach nabrałem odwagi w mówieniu.” P.W.&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/19/Testamonial-pw/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pl/testimonial/2018/11/19/Testamonial-pw/</guid>
        
        
        <category>Testimonial</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
