<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Polish English Interpreting</title>
    <description>I am an experienced, professional and very personal English to Polish and Polish to English Interpreter in Yorkshire offering translating and interpreting service in Harrogate, Leeds and York area for corporate and individual clients.</description>
    <link>http://localhost:4000/pl/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/pl/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sat, 24 Nov 2018 11:16:21 +0000</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Nov 2018 11:16:21 +0000</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.7.4</generator>
    
      <item>
        <title>Znaczenie właściwego tłumaczenia i interpretacji w kontaktach z angielskimi prawnikami</title>
        <description>&lt;p&gt;Wiele firm prawniczych współpracuje z klientami z różnych krajów. Gdy pojawiają się wymagania dotyczące tłumaczenia lub tłumaczenia, firmy często czują się zobowiązane do zwrócenia się do swoich pracowników wewnętrznych o pomoc, ponieważ jest to postrzegane jako tańsze i łatwiejsze.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Niestety, umiejętność mówienia w dwóch językach to nie to samo, co umiejętność dokładnego tłumaczenia czasami skomplikowanych, często krytycznych treści. Tłumaczenie to bardzo charakterystyczny talent, który profesjonaliści ciężko pracują, aby je doskonalić.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Chociaż prawdą jest, że coraz więcej osób uczy się i ma bardzo dobry poziom znajomości języka angielskiego - warto pamiętać, że jeśli chodzi o tłumaczenie jednego języka na inny, szczególnie w dziedzinie prawa, potrzeba znacznie więcej niż kogoś, kogo się uważa. jest ekspertem w danym języku.
Tłumacz to nie tylko osoba dwujęzyczna; tłumacz jest ekspertem językowym. Mają głębsze zrozumienie sposobu działania języka. Mają również szkolenia w zakresie profesjonalnego postępowania. Profesjonalizm i fachowość tłumacza sprawiają, że jest on czymś więcej niż tylko osobą znającą kilka języków.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dobry tłumacz ustny zapewnia odpowiednio sformułowane i dokładne zeznania umożliwiające sprawdzenie bez opóźnień. Starają się zachować ten sam ton, odmiany i emocje każdego mówcy, aby zapewnić prawidłowe zrozumienie komunikatu. Dobry tłumacz pozostaje bezstronny i traktuje wszystkie informacje jako poufne. Nie będą prowadzone przez jego osobistą opinię lub poglądy, nawet jeśli różnią się one od opinii klienta. A mając doświadczenie w dziedzinie prawa, dobry tłumacz zdaje sobie sprawę z powagi tłumaczenia prawnego.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Często zachęcam moich klientów do zatrudniania profesjonalnego tłumacza z następującym stwierdzeniem: “Niech twój klient mówi, co chce powiedzieć, a nie to, co jest w stanie powiedzieć”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Twój klient może przechowywać ważną informację; jednak w obliczu bariery językowej mogą potencjalnie poświęcić więcej czasu i energii na zrozumienie i sformułowanie swoich pomysłów, przez co tracą ważną część. Dla nich angielski może być trudniejszy do zrozumienia
mówca, który mówi stosunkowo szybko, posługując się terminologią prawną z ich regionalnym akcentem. Wielu klientów może przegapić subtelne punkty i może czuć się zakłopotany, aby przyznać się do tego w późniejszym terminie. Dobry tłumacz będzie wiedział, jak rozwiązać problem, a kiedy to konieczne, zwróci uwagę.
Klienci posługujący się własnym językiem są w stanie wyrazić całą gamę niuansów, wiedząc, że ekspert - tłumacz - jest odpowiedzialny za dokładne przekazanie swoich wiadomości.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Prawdziwe znaczenie dobrej interpretacji, tłumaczenia i korekty jest najbardziej oczywiste, gdy coś idzie nie tak. Praca tłumacza wykonana przez kolegów, przyjaciół lub rodzinę może wydawać się początkowo tania, ale na dłuższą metę może się okazać bardzo kosztowna. Jakość nie jest droga, ale często są to poprawki.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Podsumowując myśl o znaczeniu dokładnego tłumaczenia i interpretacji w kontaktach z angielskimi prawnikami, zostawię państwu następujące stwierdzenie: Nigdy nie zakładaj! Zawsze upewnij się, że Twój klient rozumie pytania i opcje, które im przedstawisz. Upewnij się, że informacje są przekazywane w całości przez profesjonalnego tłumacza, którego zadaniem jest ułatwianie płynnej rozmowy. Porozmawiaj ze swoim klientem w ich własnym języku, a będziesz mieć pewność, że nic nie jest pozostawione przypadkowi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Beata Mulvaney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Specialist Legal and Medical Interpreter
Polish English Interpreting Services&lt;/p&gt;

</description>
        <pubDate>Thu, 22 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/pl/client/2018/11/22/project-1/</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/pl/client/2018/11/22/project-1/</guid>
        
        
        <category>Client</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
